Block完啲人可唔可以令佢地真正單機而唔係我地單機？

可唔可以加多招，就喺我哋Block完班仆街
可以令佢哋睇唔到我啲post同回覆，等班仆街真正單機

諗起隔離post個巴打

屌你老母逃避現實

你人生失敗係唔係會block左呢個世界？

無撚用死Q左佢啦

呢個idea幾好
( Show Blocked User - 米路仔 )

就喺想啲五毛、傻閪單機
𠵱家有部分真心煩膠，比人煩Block左佢，等佢單機
同人生失敗自閉Block左自己/成個世界兩回事啵，唔可以拉埋一齊講。
咁激動做咩，你好驚被單機咩

Yes 屌